韓團大波星人

邊個副計最正

yura

雪炫

孝盛

sunny

昭宥

我揀yura

yura

梗係Yura
奶蝕左對腳都有保險賠

昭宥真係好正

孝盛典輸 答我

第二個擺明裝假狗

梗喺yura 唔使諗

soyou

我不打了.jpg

雪炫冇得輸啦

雪炫唔大波啦 不過我會揀佢

Yura>雪>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

假唔假我唔知
不過淨係計波的話 佢同其餘三個係有差距…

Sunny

Yura好好肉地

孝盛,yura

屌你雪炫都叫大波 ，問過前rainbow 成員賢榮未

Bora

唔明塑膠有咩好J
唔嫌棄嘅細佬搵個Dom裝啲水整個波俾你揸夠佢

入黎正想講賢榮
大波又有操開勁fit

孝盛一定最撚淫

賢榮 財經

孝盛

Yura

momo都大波喎
夏榮都係

翼榮個隊係咪收曬皮

Rainbow好似解散左

有腹肌

散左啦
曬左

Yuna同雪炫都好正 其他不了

Yura身材最正
雪炫就好有魅力 見到佢就想屌佢個隻

yes , 賢榮栽經真係無得輸

上面個堆有幾個都本身肥底減到瘦先出道 對波大有乜咁出奇 唔好見韓妹就話人假波先得傢

係咁奶

孝盛 永在心~~~~

揸過自己對肥仔波就喺度扮專家

奶盛 同 yura

冇hani

Hani好似唔算大波

變幻波
btw無夏榮?

昭宥仲要有腿

屌男人屎忽啦你

momo就收皮啦 邊到有得比

Sunny世界第一

夏榮

YURA 啪啪啪

瀟呢

hani最多大b細c

Choa 呢

Yura完勝

雪炫c 都冇啦

agger強烈建議樓主加埋choa對波

lm

假架d奶

全孝盛 啦

Momo 呢？

無姜敏京

我老婆架妹黎

啲奶假架

雪炫尼種唔係叫魅力，係淫

大6g

冇人支持我女神昭宥
唔緊要，我支持你

肉體盛

一撚定係yura
好想屌到佢出晒水

See my name

識嘢

我條女完勝
此post已完

孝琳同寶拉都冇份已經唔使再傾落去

Yura
晩晩屌到佢啪啪聲

點解無孝琳